[哈特斯vs曼聯]球證偏幫哈特斯，好唔公平！

哈特斯成日扮跌，吹罰曼聯。